好想搵個女朋友，一齊講戇鳩嘢一齊做戇鳩嘢

肥婆都係仆街嚟

我意思係每個肥婆

我

同你做戇鳩野 然後同其他人扑野

不了

你誰

不如試下男朋友算啦ching

身邊冇人搞基
接受唔到無啦啦識人
再者我唔係基

find me
lay sun hehe

樓主都係想話人知自己係戇鳩仔黎姐

正是

我都覺得拍拖一齊on99咁好正
但係一拍拖d仔就會變到好正經咁
唔知做乜鳩

agger

不過這些機會

搵兄弟算鳩數啦

冇錯

你搵我呀bb

咩on9野
舉啲例黎聽下🤘🏻

然後同其他人扑嘢 再笑你返你戇鳩